九巴app收皮了rip

新版好廢

點解我仲用到架，嗚嘩~~

新版垃撚圾，逼人用新版

舊板仲用到喎

新版load到2046

聽日收皮

新app痴線 同一架車睇新app話8分鐘到之後變左28分鐘
睇返舊app就話10分鐘

用citymapper仲好過

你用iPhone 6/+

新版唔好用

$32.5 IT佬冩，係咁

新版係咪冇點對點search

九巴再傳裁員消息，公司管理層決定縮減資訊科技部門，將部門部分工作外判，現有約10名員工大部分人慘吃無情雞，只有少數能獲安排轉職。此外，國泰資訊科技部亦有至少17人因「被重組」而離職。

用telegram bot

求link

同求

新 app 一定唔用，
之前 d/l 過一次用左幾日即刻轉翻用舊版，
新版真係垃圾到喊

新app無地區搜尋巴士線

yes
次次話 1~3分鐘
架車都會到左

會唔會係東九龍塞車搞到嗰apps自炒？

新版預報唔識自動更新,點解舊版做到嘅野新版做唔到??
仲有懶醒咁認定起點係喺自己現在位置

辣殺，要等一個鐘先有車都成村人係度等

正呀喂

正，thx bro

轉用moov it，慳返好多Data

舊版好用啲

新版個撚屌廣告煩能過西
個關閉掣好撚細粒

呢樣真係on9
有時閂唔到個廣告 轉頁 屌 架巴士已經走撚埋

字太細，定位出錯，會出關愛版？

舊版聽日收皮

新版好撚廢
一入APP彈廣告

屌 用個新app查 北區出市區線都查唔到 永遠彈撚左去英國

已經俾佢伏咗幾鑊
再加埋個廣告 一次過開埋facebook safari兩個app
美觀黎講 個app 新icon好似假野

好似OK,試下先

我覺得新版幾好用
可能因為我用左adblock
舊版連到站時間都睇唔到
新版好順好流暢

有無方法可以延續舊版

其實有無人試過依個功能？

用過 有條友會覆

好撚廢

搜尋梗係用小熊巴士啦, 從來唔用官方個app搵巴士線

以前冇app個陣架車咪又係咁既時間到
都唔知睇黎做乜

好正

錯
睇下要幾耐
耐既搵第二部車走
上村橫台山錦田沿路～元朗

如果部54仲有幾分鐘到就話等啫～
仲有10分鐘以上先嚟部54，見到$7/8紅頂都會上

試左,好用

會準啲？

係呀 㗎巴士仲會快啲到㗎

上次話仲有6分鐘
我隔左1-2分鐘睇
佢話架車已經走左

正thanks

堅正，九巴官方嗎？
有返到站時間，而唔係15分鐘到站啦

要delete app再裝返

好似係之前高登巴打整

垃撚圾 新app 要打埋站名先搵到，知有咩站使撚搜尋

之前都講過 真係垃撚圾 新不如舊

舊版好用好撚多,新版連基本點對點都冇左

舊版個點對點搜尋好撚好用，新嗰個乜地標都冇

有個app 叫Moovit
好好用 連船既資料都有

舊果個好似查唔到 601 實時到站時間

劣幣驅逐良幣

試過信咗之後走撚咗尾班車

我果個話仲用到多一排既

利申 好耐冇更新

下次問佢1+1

重諗住推薦佢加功能

android 1.0.3 繼續得一條細banner廣告，但係又一樣用到

Rip

無知一問 佢係從何而知啲到站時間呢??

重可以用多一排

街坊

其實係我人手覆
呢份工真係好撚忙

我早幾日先試過係咁，明明見到仲有8分

鐘，咁我屋企離巴士站3分鐘步程，一路行

過去都望住條路睇下有冇走左班車，去到

見到個app顯示仲有4分鐘，等多陣，見過

左4分鐘都仲未有車就望下個app，屌佢老

母，顯示下班車仲有28分鐘

冇點對點，但有地圖搜尋，用地圖搜尋好過點對點好多啦

係咪冇update個資料庫呀？
我見新舊版對比既時間係一樣架喎

仲有網頁版，應該都係一樣

新版無得放大個map睇好唔方便
得一半mon點好樣睇姐

新版好好用喎

此post已完

佢個地圖算鳩數啦
用文字search個站範圍set死左
地圖搵又要左右look
最on9係GPS
我搵荃灣去黃大仙
佢起點係要指定要荃灣
其他係search唔撚到
咪撚煩,比返舊版我仲好

屌，禁左上角咪可以揀唔同地方囉

我而家喺銅鑼灣地鐵站，一樣可以揀個紅磡站去荃灣站既巴士

晨早轉撚左啦 見到舊版架玩具巴士都反胃

最近先發現原來有好多人都唔知有點對點

不過search完一次先肯俾我改地點好白痴

搵巴士路線我寧願用小熊巴士 or bus info (ios版)
又快，又齊九/新/城/龍/嶼線，又update
個地圖又易用
用過就知唔會用返官方既app搵路線

點對點就小熊啦
睇到站時間就九巴app

有目標咁等係好過無目標咁等嘅

睇時間出門口

點可以bookmark返落車提示既站
而家我次次都要搵返個條線入面既個個站Set

小熊都有到站時間

唔該哂

暫時我用新版未出過事
可能關地區事

btw我知九巴有出錢請打手
仲未有出現嘅

新版好用好多

認真我覺得新apps好過舊apps

兩個界面同功能都爭好遠啦

埋站報時同定位呢啲應該好快搞掂既啫

屌，咁你未搞掂就咪撚cut舊app住啦

citymapper西到睇唔到啲時間

活在歷史

你咪出現左囉

佢點拎到果啲車站資訊

api

舊年11月果陣整過同樣嘅嘢
無人問津

原來有巴打寫左
等我琴日仲自己寫左

仲有無咩功能加落去好？

你咪架巴士囉

我每日都會坐巴士 可唔可以定時倒數個巴士幾時黎 ？
等我睇下幾時落樓

每日特定時間返工？定無定時間？
咁你落樓前send個巴士no 預返時間唔得？
定你想每日搭車前15分鐘提你落樓？

特定時間特定路線 有時遲左起身諗住就返時間追車

巴打你試下我個bot先 有個F5掣
你落樓前咪㩒下睇下班係幾分鐘

好 唔該巴打

真係好垃圾
仲試過跟住個到站時間倒數睇住佢變咗"快將到達"到再倒數，都冇車

啱啱特登走去試個apps
佢話98C仲有3分鐘到，3分鐘之後真係有架98C喎

我次次用個app都好準
係我問題定咩

依家架架狗巴都裝晒GPS 定時send d位置上server計到站時間架啦
但個system 好on9 好慢先sense到慢車/塞車 搞到架車慢左/塞左都唔識延遲個到站時間

有冇得整到好似舊版app咁keep住更新預報時間
新版app唔撳來撳去就唔識自動更新

唔係好明呀巴打
我未用過舊版app(其實新版都未裝過 ）
就係唔想裝咁多app先寫telegram bot

但而家主動禁F5唔夠？想佢定時定候send notification俾你？咁咪好嘈囉

其實有冇得好似bot game咁有個會郁嘅畫面,咁個時間就可以自己跳動更新
sorry唔識it野唔知會唔會天馬行空咗

你話禁入個game bot之前個畫面？
禁之前會郁既係張gif圖黎，所以唔得。
如果你係話禁埋入走 玩game個畫面就可以，因為網頁黎
但我估你都係話對話個gif圖
其實都替代唔到官方app, 我拎黎自用姐

巴打你個bot好好用
先揀好晒常用巴士站 要用就f5下

btw係唔係無新巴城巴 我見有得揀但無時間睇

Tg bot會唔會加到新巴城巴

之前趕車比佢呃左
一開話仲有8分鐘
用左一分鐘行到巴士站送車尾

應該可以，研究下先

奇待

仲用緊舊版
有成廿幾日未更新
但仲預報到時間
唔理佢了

新巴城巴d 到站時間好唔全面咁喎
好多都無得睇
好似唔多實用 唔整住 得閒先

巴打如果到站時間可以加埋幾多分鐘後到，好似會易睇少少

加左

舊app用唔倒咩

點search特別班次

telegram 個bot

好似唔work , 淨係出到預定班次幾隻字

有D站睇唔到時間(E.G. 74K，教院站)

本身係循環線，上晝同下晝D站嘅次序會有唔同

呢度有無得整整佢?

係咪上一班車遲黎

已經兩次比佢冼左獲
狗巴

新不如舊 炒撚哂呢班it狗啦

咪臭係按返回鍵無反應
要按個X先得ON99

新版功能廣告介面都柒過舊版 九巴真係好撚野

樓上寫tg 巴士app嘅巴打好西利

btw我岩岩都仲用緊舊app

點廢法, 用到喎,